壹週刊咩事啊？驚到咁？

so?

離晒大譜

你想記者出事？

阿Sir,唔通企係度俾你拉咩

有乜問題 最好鬥紅
777成家英國人賣國賊

又係PR公司post
一早block 咗呢二個
已封鎖會員 一走了之
起底 block 不推文